Ik denk dat alles is uitzonderlijk goed, kan ik u verzekeren.
Het diner was zo goed gekleed als elke die ik ooit heb gezien.
Het hert was gebrand op een draai- en iedereen zei ze zagen nooit zo dik een heup.
De soep was 50 keer beter dan wat we op de Lucases' afgelopen week; en zelfs Mr. Darcy bekend dat de patrijzen waren opvallend goed gedaan, en ik veronderstel dat hij twee of drie Franse koks tenminste.
En mijn lieve Jane, ik nooit zag je kijken in grotere schoonheid.
